《美女與野獸》講基情 Kelly：同性戀都唔使㩒住

《美女與野獸》講基情 Kelly：同性戀都唔使㩒住

2017-03-04 16:46:36 HKT
有片：

迪士尼真人版電影《美女與野獸》（Beauty and The Beast） 將於下星期上映，雖然呢套電影喺香港列為一級，但係都惹嚟唔少家長爭議，因為導演比爾干頓（Bill Condon）更改原著劇情，將飾演加斯頓嘅盧克伊雲斯（Luke Evans）與手下來富（Josh Gad飾）嘅主僕關係，變成同性戀情節。

結果有保守派家長要求迪士尼只製作合家歡電影，甚至有海外同香港家長團體不滿，發起聯署反對同性戀平權內容，又喺facebook開po要求聯署抗議迪士尼向兒童宣傳同性戀信息，跟住又貼出兩個聯署反對迪士尼喺電影宣傳同志觀念嘅美國網站，呼籲網民踴躍簽署。(新聞連結： )

今日陳慧琳(Kelly)喺銅鑼灣出席二手衫慈善義賣優先場活動，本身係二子之母嘅Kelly，講到《美女與野獸》加插同性戀情節，Kelly話：「我會自己睇咗先、過濾咗先。我嗰啲太細唔知咩事，大啲知道就要解釋畀佢哋聽，人係有呢個取向，我唔會抗拒話畀小朋友聽，o依家好open，最重要係自己知道自己要啲乜嘢，就算係同性戀都唔使㩒住『我係鍾意異性』，我覺得唔需要，等佢早啲知道『乜原來唔係一個罪』，唔好覺得自己做錯事，灌輸正確態度畀佢哋知，我會咁樣教。」

[img]
Kelly喺銅鑼灣出席二手衫慈善義賣。(蘋果日報)

[img]
Kelly話自今次有過百對鞋、過千件衫，仲有手袋、飾物義賣。(攝影：陳俊強)(蘋果日報)

[img]
Kelly又拎住一條色彩繽紛嘅長裙話：「喺法國拍廣告時買，我好似冇著過，色彩好繽紛，可以掛喺度欣賞。」(蘋果日報)

Kelly拎住個仔嘅外套不停咁「嗦」。

今次Kelly今次自己落手落腳set場。

答乜都唔啱聽架啦

唔明細細個比佢知有同性戀有咩問題？
等佢愈大，接受力愈低先比佢知？on9

fb睇到

//美女與野獸 人獸交
白雪公主迷戀屍體
花木蘭 易服癖+非禮
青蛙王子 人獸+虐畜
風中奇緣 跨種族雜交
人魚公主 貪圖男色
長髮姑娘 玩囚禁
灰姑娘 戀鞋癖
阿拉丁 玩偷情
家長們 做嘢啦！//

性取向呢D可以講道理講到由攣變直?